打贏進監獄 打輸進醫院

天氣凍 睇呢D好暖身 往死內打

高雷
嬴左去狗屋
輸左去醫院

高雷依家仲打唔打得

無啦 聽講以前舊制
日日都有野睇